訓到依家先起身又浪費左個星期六

有無人覺得放假就係要早啲起身
多啲私人時間做自己野先至叫放假
用黎訓教真係好浪費

不能同意更多

通常起咗身就會聽一聽呢首歌 醒哂

通常好早起咗身

仲喺張床度

垃圾

岩岩起起身

你點善用星期六 講黎聽下